The end of the path I started us on (152)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/講超粒狗
一世睇brutasha

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

之前既phase：

Phase 1-139

140: I BEAT YOU (140)

141:EXCELSIOR! (141)

142:It’s always you (142)

143:科學巴打教巨腸 (143)

144:外星喵喵襲地球 (144)

145:小圈子四週年(145)

146:I will neither confirm nor deny (146)

147:Whatever it takes (147)

148:人質王 (148)

149:I DO (149)

150:智商 (150)

151:Back to me (151)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Dave Franco - Johnny Storm
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

願望已成真

Jude Law
Cate Blanchett
Tilda Swinton
Nathan Fillion
Alice Eve
Karl Urban
Mads Mikkelsen

歡迎追加

Alan Rickman (RIP. Always. )

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

怎麼才算贏DC?

1.要在DC顛峰期(Zack導演主導)定勝負
2.要在DC內部沒有矛盾(JL好fun)的時候
3.要在Zack導演狀態最好的時候(個女自殺冇心情)
4.你不能把沙贊當作行Marvel路線(笑片)
5.你不能說Aquaman CG太假(假假地先似打機)
6.你不能驅趕生事假膠，你要接受Marvel垃圾
7.你不能迫害和鞭DC迷，要給空間他們呼吸
8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel
9.在你的主場，你不能捍衛Marvel，意見要偏向DC，最好一開場就說Marvel太爆谷太好笑
10.DC迷開歌頌帖，Marvel迷不能反駁論點
11.你不能鬧DC迷
12.Marvel有新戲宣傳時，不能有女人或小數社群做主角，最好全白人團隊，這樣才是跟原作，否則一律當作左膠(WW同Aquaman)
13.你不能用十年鋪排的票房跟他們的開局票房作比較，一定要用返十年前的MCU開局作比較
14.你不能定義何謂DCEU的開局，因為他們根本沒有說明
15.你不能用大集合電影續集的票房跟他們比較，這是不公平的，因為他們還未有大集合電影的續集
16.你不能否定RT IMDb 甚至 box office mojo 被迪士尼收買的可能性，因為迪士尼是最有錢、邪惡的霸權
17.務必遵守以上守則，否則即使Marvel不小心贏了，DC迷也會說你是靠迪士尼霸權，說你是靠左膠，說你刷票房，說你是Marvel狗。DC迷總是可以找到一條理由來說明Marvel已死。

請關愛DC手足

新post記住正皮

竟然冇用過呢句

剩返幾日 用呢句fit晒

係囉

仲有6日
利申第二日睇

我等唔到啦，好想死

忍住唔睇d預告同流出片真係好辛苦啊😭😭

靜靜地等

上個post block左好多人，勁危險

劇透可恥

今日嚟咗副夾夾鏡，一夾，屌，對唔齊嘅，仲要戴咗上去隻眼會見到個夾

佢塊鏡其實同我副眼鏡差唔多 size，係個 sup9 夾對唔齊，咁我索性反起個夾，用 blutak 痴住佢仲齊

然後屌，反正都係用 blutak，我點解唔用番官方隻鏡啫，就拆咗戲院買果副 imax 鏡隻腳出黎痴落我副眼鏡度 Coverage 係好好多，但係好重，啲 blutak 唔夠力

上個post未追晒
今個post先留名

呢條片就算有少量新畫面都好值得睇 , 官方Tribute
聽到DRS個幾下theme同紅姐對白即刻起雞皮

DIY試下搵方法痴埋鏡框會好d?

我個隻係咁，不過點都睇到少少個夾
但鏡片有弧度，貼住眼鏡cover晒

屌，咁樣最好

忍唔住笑左
戴con啦

呢樣我都諗過

NP再次出現於宣傳片

之前買過都係發生過上面既問題 之後就冇再買

今個post繼續潛水

開完post我都繼續潛了

為左輕鬆睇3D可以去到幾盡

Whatever it takes

幾滿意

幾時先到星期三

有冇人睇緊上海直播

ua 又係送紀念幣

我副梨形眼鏡咪仲唔撚fit

今次幾靚

知唔知網上買飛使唔使換左實體飛先

早場係咪唔算正價飛

Ua無話要正價 imax就得

好襯

留名

百老滙要正價

未潛水嘅手足正皮左未呢

早場都冇今日去咗問

Ua 都係？

Ua應該唔會啦 冇講明要正價

岩岩睇多次 thor 3
洛基同 thor 個描寫真係好正

有冇人知網上訂元朗IMAX，拎飛時係咪一定要掃信用卡，用 email 果個 code 得唔得架？我想叫朋友幫我拎銀，我聽日冇時間入元朗

內地零點場已經破億

應該唔得 試過張卡壞磁帶就用email+信用卡去拎飛
同埋你可以開場前先拎飛嫁嘛

我同你嗰副design一樣 巴打係咪都買咗圓鏡

FF9

因為佢要 show 實體飛俾佢睇先有得換銀仔，不過算啦唔換啦，條女覺得唔靚，唔值得為咗個銀入元朗

現充

新tv spot又有新畫面

daddy好波

睇thor2中

Thor 4 Directed by Taika Waititi Has Been Pitched, Says Tessa Thompson

得罪講句，hkdl都幾廢
又話咩係marvel係亞洲既重要基地
但無論真人演員，定park入面同人影相既hero
都輸比上海

Hkdl好似愈嚟愈頹
上海嗰個真係幾好玩 人地都有個marvel展覽
仲可以扮iron man打怪

原來花粉胸美國提前咗3日上映

D event一年衰過一年

係呀，都幾唔錯，希望到時睇到

見到d演員係上海玩得咁開心
就好撚sad

唔通叫班英雄黎香港咩

你買邊間

Thor唔洗死好想睇佢正式做king of 9 realm

立眼以為ce著咗rdj韓國套衫

二奶仔

點會唔得 我之前ua imax就係用個code 或 qr code 拎飛

BC部電流戰爭終於有得上

唔知有無post過
Brie真係好靚

有冇人知希慎a4 poster換曬未，諗住一陣搭車岀去換

牙腰

負皮狗生愛滋死全家

好穩reddit話US box office應該會過410M

另外呢套嘢早prediction兩日過100M但升得都係好慢，快啲趁endgame未出前吸多啲票房啦

攞到poster啦

Cosbaby炒舊款都仲理解到
新果d炒家炒高6/70蚊一隻真係癡撚線
上年一開始冇乜貨既DS後尾logon都大把貨
慢慢等買原價

齊裝入SHIELD

Total幾錢

預左比人屌
不過開始明點解Brie larson咁多人唔鍾意
睇有佢嘅 interview睇到好撚尷尬

咗有個interview佢嬲雷神我笑咗

成日都覺得佢好串
我最近睇GOT啲interview
覺得Emilia Clarke 完相反
成日瘋狂大笑 感覺親民好多

見班cast同佢做interview要就住就住尷尷尬尬咁

初頭覺得佢係有性格d嘅左膠
Ok無所謂 mark ce sj佢地都係左左地
但睇睇下覺brie d格真係有d問題

自己明明新人
洗唔洗好似下下要攞哂焦點咁

Emilia Clarke 成個大笑姑婆咁
啲表情又七情上面

佢係咪唔開得玩笑既人

愈睇愈鐘意佢

有冇成條片睇
就咁睇gif唔似係嬲喎

黑帝

今日無聊睇左Ryan Renolds同Mother Fucker個套The Hitman’s Bodyguard笑撚到我

好似拍緊第二集

有冇人會買

Fan made?

我個陣係戲院睇覺得好麻麻

之前個Autocomplete interview先好笑
不停skip問題唔答

我覺得佢係嗰啲took everything too seriously嘅人
不過cm好似係佢第一次拍呢啲大製作嘅片，可能遲啲習慣咗啲記者嘅問題之後會好啲

段片好多comment都屌柒佢個人格有問題
30秒開始Brie Larson郁雙手,之後Don Cheadle個樣好唔耐煩咁唔想同佢有接觸

Duh!

Is that a QUESTION? DUH!

正式宣佈呢套野係netflix 4月清泉

sorry
click錯post

唔知點解佢啲fans係好兩極
一邊好多屌 一邊又好多人鐘意佢

Btw我覺得Don Cheadle個下應該係搞下笑玩下姐
之後都有講有笑
同埋個下應該唔係嬲雷神？

無所謂
呢到咩都傾

未睇

無所謂
呢套好睇睇完好舒服

前面我贊同

後面個段就未必啦
性格嘛

我都覺
佢完全係認真撚
加上可能之前好少拍啲大製作
唔慣應付咁多傳媒
啲訪問太計較同真心

其他演員都係老油條
知道講咩你哋會開心，得閒派吓糖
有時仲會玩玩吓搞氣氛

就咁睇gif個感覺特別差
段片無乜野

畀多幾年佢啦，話唔定到時就會識咁做

不過我覺得幾奇怪，雖然我冇留意嗰年嘅award season，但照計Room應該會有award campaign，咁佢應該至少會有啲面對記者嘅experience，點解而家好似毫無經驗咁

我都預左俾人插

不嬲唔太鍾意CM

same
由上映前講到宜家
不過戲入面嘅表現加咗少少分嘅

係, 今次仲有Frank Grillo
成套劇d演員都superhero related

無想像中咁多笑位其實, 同埋劇情好大路
不過Mother Fucker好正

唔太留意呢方面
呢度應該有人清楚啲
會唔會認真片比較多深入嘅訪問
少呢啲花邊嘢
佢就係花邊嘢都太認真
google嗰個其實係人都知問題好9
觀眾都係想睇你點拆，介紹多啲自己俾人識
佢就好直接覺得啲問題無聊
而且m記宣傳量太大都有關啩
長遠計，M記真係要搵啱人part Brie做訪問
或者要佢好好包裝吓
始終好似上面話齋，性格呢啲好難改

佢同ryan renolds好有chemistry

屌 搵scarjo part brie算啦
兩個女人好話事
我想睇返ce+ch paul rudd+jeremy renner

Thanos, we are coming

將cm個形象放左入去姐 去韓國果時又唔同

同埋屈人用替身依個就

啱啱睇返ca2先發現原來個醫生係joe russo

還好喇
幾好笑玩下咁

Brie的確係幾認真嘅人
之前Ellen show俾嚇親
佢嗰樣真係嬲到臉紅

我重睇先發現

呢個一定係brie第二人格黎黎

ben仔唔夠資格做大佬

咁佢演技真係ok

仲有四日

搵佢拍蜘蛛仔可能好d，蜘蛛仔慣左做下把位

仲有4日咋

係Netflix 得幾套marvel重溫
想重溫avg3 先入去睇endgame

日日都重溫緊
不過唔係正途

屌打到呢。。。

我唔覺得佢嬲wo，3:45

想睇最口疏果幾個一齊做訪問

然後CW就死左係個浴缸到

睇完條片覺得係半講笑嘅訪問者 brie做認真撚個位 其他人就扮不和 連戲到don都問佢你咁耐去咗邊呀 仲有fans又成日討論thor同cm邊個勁 咪營造返同樣氣氛囉

應該係宣傳團隊比既形象 佢同motherfucker陽宣傳都好地地

屌啦 輸左兩次比rey

不嬲對佢個樣同演技無意見

下話
個團隊搞到佢個形象咁unlikeable由cm上開始比人狙擊

😍😍 brie 加寡姐

brie我一開始已經鍾意 由得d人慢慢反

Btw TLJ artbook入面原來有提過Katherine Kennedy覺得canto blight唔似star wars，同埋想postpone Solo，而且Rogue One入面Vader嘅scene係佢諗出嚟嘅，我哋係唔係錯怪咗佢

奧斯卡影后嚟㗎喎，點會唔ok

快啲星期三啦

希慎張海報係咩樣㗎？有無巴打攞左？

頂唔順啦，周圍都好似有劇透

就係普通戲院果張

應該過兩日去攞

出面又有狗劇透
叫咩精選9大經典復仇者片段
千祈唔好撳入去

冇出公海了

多手撳咗入去

錯手撳左
依家完全封鎖左

id : 悲傷逆流成河
大家唔好中伏

中撚左伏

都係救唔到大家

客咩氣

捱住呀
爭幾日ja

【一定要搭到💪🏻】香港首架「復仇者聯盟列車」啓動！

行駛詳情：即日起至5月10日，荃灣線

#MarvelStudios #復仇者聯盟4 #終局之戰 #下周三 #不惜一切 #DontSpoilTheEndgame

勁野

有冇人知呢盒究竟賣幾錢

已見到

LM

推一推

地鐵勁型

係lego store搵唔到

你比個no我check下先

有冇人po地鐵個宣傳上Reddit

21045
下星期喺leicester square lego store有signing event

The next LEGO Architecture set has been revealed as 21045 Trafalgar Square. The set features London’s National Gallery, Nelson’s column, several micro-lion statues and fountains, as well as a few double-decker buses. The set will likely be available starting in May, though piece count and price are still unknown at this point. (We will update this article as we find out more.)

就係search極都唔見

出呢篇野果時四月頭
可能仲要等等

where

啲人排生排死嘅所謂紀念飛原來只係一張硬卡紙

預咗啦其實
首日全部送張大海報其實都唔係好過份姐

以前IMAX有海報送

尖咀，往中環方向

個架邊到入

Taobao

都算有做番啲嘢

Easter effect

出左SW complete saga bluray

今次捉得好緊

The good Friday

咩size

香港宣傳不意外

69.6*96.6
好撚大幅

正 買左幾銀

影係邊幾個?

左至右
Strange cm(應該係) gg bucky fury(應該係) loki

145RMB

一早買左舊

新post留名

宜傢冇晒d架賣

左二應該wanda?
話哂都係比hawkeye說入隊
banner同strange比起其他組合好似冇乜關係

所以我本身估係Vision
始終Bruce叫有份整

其實買都係草

我都有諗過係咪sw
但又冇理由冇cm

下面啲人死哂

咁應該係sw

得一架？？

3 days to go

Spider-Man: Far From Home Is The Last MCU Phase 3 Movie, Not Endgame

上fb差啲俾幅九格圖劇透，好彩手快熄咗
網路世界好危險

我差啲俾youtube thumbnail劇透

仲要捱多3日

屌 熱門有個講CM嘅post有人劇透
完封咗條友 id:樹蔭看着人海悲歡
大家小心啲

點解我又收負皮？

終於買到
好正

依家已經有劇透？定係大陸果個版本咋

傳送門 (唔關事 post)

代購一定好貴

有冇人搭左avengers地鐵
想知d乘客見到咁誇張咩反應

300匹，我諗貴極都百幾掛

Far from home 將會係phase 3最後一套戲
暫無意向外公佈未來發展計劃
應該要等San Diego comic con

睇黎有hater 整左呢條片

相信mcu會追到我子孫個代

今年有Disney23

sosad
明明以前嘅interview好好地

原來age of ultron 片尾個個雕像
係有出實物

呢到有人叫佢
尊豆腐

番簡

up得出番簡嘅手足都有返咁上下年資
嗰時係我講架
仲喺舊登用過做post名

幾靚，想知邊到有

睇唔透

可能far from home都有野lead落下個phase

又話故事開始係A4之後幾分鐘？
睇預告似A3之前嘅故事
但就解釋唔到件黑色戰衣

可能Far From Home可以好似Antman咁，順便鋪墊下a4完咗之後mcu變成點

點解會覺得似a3前?

今晚會有新TV spot,但千奇唔好睇

睇完

百老匯送IMAX poster

重有2日

大家聽日千祈唔好上連登
LA首映

咁多位係唔係已經匿咗入山窿啦??

only 2 days

39 hours for me

咁快

8：15 Isquare IMAX

24？？

扣埋訓覺時間其實差唔多可以除定褲

同場

仲有四日 星期五2:50機場睇

一日半
等唔切

喺外國睇 好驚冇字幕會明唔曬

我坐F排 好前

推介呢個youtuber比大家，雖然係普通話+殘體字，但真心高質

佢有個系列係分析晒Endgame前所有MCU電影，d分析都講得好合理，好多論點都係我睇完套戲之後我冇諗過（或者可能我本身領悟力低)，仲要d論點係make sense，唔係鑽牛角尖果d，佢好多野都係應讚則讚，應彈則彈，唔會盲撐

大家有興趣可以趁Endgame前睇下佢d分析先

Whatever it takes繼續等

要返工 不了

可以測試自己心目中MCU電影既排名
每次佢會比2套你揀 2選1

我自己既前十
Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Captain America: The Winter Soldier
Thor: Ragnarok
Iron Man
The Avengers
Guardians of the Galaxy
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Black Panther
Ant-Man

ca2
ca3
iw
cm
av1
im1
其他是但

點解時間過得咁慢 好難捱啊

我後過你

肥底會黎香港

岩岩行街見到CA2 Fury hottoy
減價賣£175
件野應該擺左好耐都賣唔出

行埋去LEGO store都唔見Damian 巴果盒LEGO

大家都係ca2 ca3 iw 頭3

Thor2
Thor1
Hulk

聽朝LA首映

Ca2 3真係好難揀

唔撚係April's fool掛

Ca2就咁一套都好睇
Ca3你無睇前面會爭緊啲
如果係IM1同CA1果個IM同CA
佢地立場一定對調

無啦啦發燒 希望睇果陣好返
BTW ua拎戲飛係掃啲咩

食兩粒panador 咪得

Ca3贏少少可能係因為佢係avg 2.5

聽日fb有首映live睇

班豬隊友竟然高票房....

Bias

呢個係個人偏好唔係票房

票房排明

avg1都幾高

豬隊友
A3入面有邊個唔豬

癡線ca1仲低過thor

比較用

#TeamDaddy

star lord第一豬，
多得佢先有endgame

唉屌你都費事

One day more
Another day another destiny

ca果陣比人批評，讚揚美國得太出面令人反感

個個都有份豬啦
係star lord呢個太特殊

唔係屌趕收工同悶咩

我就是覺得ca1悶

都有嘅，我記得d人話套戲大美國主義

放假翻睇做準備
Ragnarok覺得再好睇咗
而team galaxy真係最有團隊精神
iw嗰時個個都唔跟plan行事

戲名都講到明係美國隊長
好難唔吹奏嘅

但美國主義好多美片都有，
如superman拎美國國旗(好似？)

其實一定會
個角色本身就有咁嘅歷史

而家美國d人唔鍾意睇大美國主義

第一次集結
個陣一樣個個都好期待

雖然aou同im3有d位係差
但排排下我又覺得我真係會想翻睇呢兩套

Ragnarok真係好正
第一次睇覺得搞笑為主
之後再睇細味返LOKI 同THOR之間既描寫 真係

幾合我心水

今日睇返aou其實都幾好睇

應該話娛樂性高
起源故事有時翻睇覺得悶
Ca1純粹係角色加乘
Im3 tony走難 空中救人 貨倉大戰我翻睇都覺得好睇

成堆甲出曬嚟真係好正

然後拎哂嚟放煙花

thor 3係最好睇既戲

幾正it's christmas

其實AOU真係冇咁垃圾
AOU係MCU既重要地位同AVG1同CW其實差唔多
可能套戲唔算好睇,但依家既成果去返睇番,真係多得有AOU咁落力用咁多時間去為未來鋪排
犧牲既只係一個反派故事,但帶黎左好多好處,連MARVEL個咩創意委員會都係因為AOU而解散
冇AOU既存在,PHASE3一定冇咁精彩

連MARVEL個咩創意委員會都係因為AOU而解散
冇AOU既存在,PHASE3一定冇咁精彩

去到呢下我唔識揀

1>>>>2

我個YouTube suggestion開始多呢啲片

佢會唔會係無睇過湯佬d戲
以為湯佬都係淨係吊下威吔

做開cd rom 都要支持下

Tom cruise 其實又唔係佢搬出黎比既

其實我想講佢多hater
有hater先會有片反佢
仲比人篤佢CM都有幾個Stunt

都係姐佢應得衰
所以我諗一係佢直程唔知湯佬做過咩stunt先咁講

World premiere 開始喇

聽日就係了
cant wait to see the show

訪問嗰製作人
佢話睇咗十幾次A4
每次睇都會喊

Elizabeth Olsen

仲有一日

要深潛了

個瀏海
但照

一朝早就逼人打j

屌你Brie正到呢

Natalie Portman有嚟

Natalie Portman

你地係咪痴線 10日內吹爆左2個post
就黎爆post又唔貼番新link出黎
post名又唔加番mcu字眼 好難揾

好期待張紀念飛係咩樣

追蹤win巴is ok

一張卡紙

quick sliver人呢

開始潛水
各位手足聽日再聚

佢會返生！？

應該無咩可能 最多av4如果有場景關QS事可能會出一兩個鏡頭 但照咁睇紐約大戰個堆先關事
loki qs應該真死

呢件衫又幾正

loki講過會係同人唔同角色

一日做兩角？

一人

唔知佢user name

之前聽說是，唔知係咪保密定fake

呢個post樓主

ic

佢話熱到出哂汗

點解仲有咁多人係呢個POST入面
距離LA首映完仲有2個鐘
大家好潛水喇

各位聽日見

仲有25個鐘

大家今晚食啲維他命B同飲牛奶
早啲瞓抖足精神

朝早唔好飲咖啡，因為會利尿

有冇其他提神野食

成人的膀胱一般容量為300～500毫升尿液；但膀胱的伸縮性實際上可以裝到更多尿液。
睇前屙乾屙淨
拎支500ml 嘅水入去
口乾濕濕個口好啦

香口膠得唔得？

2個鐘前飲水，入去食香口膠

舊登ck報到
加入終局之戰同撚狗行列

諗過，一直官方都冇補完過Thanos點打巢Xandar，係咪暗示咗Eternals...

聽朝8半 上堂都無咁準時

就係避開負lv入黎先咁改
下次醒目啲啦

呢度好多舊登元老

貴客到

睇聽朝8點機場
好撚期待

唔通佢有份拍！。

智障
加mcu我不如出去開個公廁post啦
仲洗乜諗小圈子post名呀
唔撚識規矩就死返出去同班負lv慢慢9up啦

下個post要再小圈子d

熱烈歡迎ck哥
今次掂喇
俾連登班dc芝娃娃見識下當年舊登聖戰史
舊登聖戰元老assemble

最好笑係次次都有班on9仔衝入黎嫌太小圈子
既然係咁小圈子 佢哋點搵到入黎

好啦

google is my friend

衝入黎貼tv spot
再話做乜屌佢貼tv spot

1. Captain America: Civil War
2. Captain America: The Winter Soldier
3. Avengers: Infinity War
4. Iron Man
5. The Avengers
6. Guardians of the Galaxy
7. Captain America: The First Avenger
Ant-Man
8. Doctor Strange
9. Thor: Ragnarok
10. Spider-Man: Homecoming

11. Guardians of the Galaxy Vol. 2
12. Black Panther
13. Avengers: Age of Ultron
14. Iron Man 3
15. The Incredible Hulk
16. Thor
17. Ant-Man and the Wasp
18. Captain Marvel
19. Iron Man 2
20. Thor: The Dark World

舊登趣仔仲坐陣緊

CK哥

MCU Films - Result

1. Captain America: The Winter Soldier
2. Captain America: Civil War
3. Avengers: Infinity War
4. Ant-Man
5. Guardians of the Galaxy
6. Thor: Ragnarok
7. Iron Man
8. The Avengers
9. Ant-Man and the Wasp
10. Doctor Strange
11. Captain America: The First Avenger
12. Guardians of the Galaxy Vol. 2
13. Thor
14. Iron Man 2
15. Iron Man 3
16. Spider-Man: Homecoming
17. Captain Marvel
18. Black Panther
19. Avengers: Age of Ultron
20. The Incredible Hulk
21. Thor: The Dark World

趣仔唔喺度

最後20個鐘

聽日就睇到 太興奮
忍唔住遊返上黎留個言

We’re in the end game now

竟然首映有NP
發生緊咩事

朗豪坊 3D4DX 8:40am 揮手區

首映結束

留左喺舊登

點解Peggy唔黎

公海有人玩標題劇透早知唔手多撳出去

走呀！劇透EVERYWHER

影評聽朝六點正式解禁

聽日連登應該幾精彩

聽朝8點

首映完要抆lan線啦
各位出入要戴headphone

利申 試過有套大片本身都無諗住睇
搭巴士俾後面嘅人講電話劇透晒成套戲

同早兩日安心單野一樣 全部熱門都係endgame

除左呢度，直到聽日我都唔會再入影視台，隨時連吹水台都唔望得

我聽日2點半先睇，有d驚

首映唔係俾傳謀做宣傳架咩?
點解要抆lan線?

同場 驚起唔到身

留個名後深潛了

你信佢？

留個名先聽日再見

請NP都冇ATJ
又話佢同marvel吵左

我香港時間星期五先上番黎

好想要
但唔係喺嘉禾睇

要過12個鐘無電話生活了

等我仲托個fd買

聽日要喊啦

AOS啲人都有去
chloe bennet走哂樣

我聽日會去嘉禾

各位，聽日見

睇呢條片都眼濕濕 聽日點算

點解咁講你嘉禾睇？

帶定盒紙巾去

仲要5-6次

呢個星期個心臟好難捱
GOT呢邊

整左容?怪撚到

已經訓練到一見到一啲關鍵詞即刻上一頁

Bucky Peggy I love you

頭先中左一個spoiler想死

係百老 拎左銀幣 同 Imax版poster
兩樣都好正

咩post,等我防備下

喺邊度中?

唔係連登, 係reddit
不過避晒所有social media就啱, 係我唔爭氣

有無人去759買左日版可樂？
啱啱入左 CM 同 thanos 2罐，
問埋個店員，話每間店鋪都只會返2款

Reddit咁高危都上

Poetman都有去
遲下會唔會整番套女雷神

marvelstudios個到都還好, 因為人手screen走晒d spoiler
我係係其他區中伏
雖然唔係major spoiler, 但其實少少野都好影響觀感

有冇NP訪問片

重以為會問佢 ’你係到做乜鳩‘

What the hell are you doing in here?

爭取曝光率？

快D到聽日啦

右2中左幅射

有冇人聽日isquare度睇

8:15？

The sky夜晚7點

今晚煲番復3先

Yoho 1130

原來759
得閑去買

0800 機場IMAX

下晝3點05

夜晚2220

海運0850

Same

早場0835德福

勿相認

網上有冇一啲不含劇透成份嘅影評？

仆街 same

0815 isquare imax

痴撚線

Block漏左 屌你老母

好多人

有無請Edward norton同nexttimebaby

相認

個fans勁爽

連仔出手搞鳩劇透狗

係度唔出post 但係係post入面劇透得唔得

得，快d

我好興奮！！！
8:40 朗豪坊 3D4DX

隔離個劇透post，啲大陸仔一路睇一路打劇透出嚟

最後6個鐘
要訓了

post埋片添 邊有王管

啱啱都喺微博睇到 啲人發埋朋友圈係咪痴線

同支那人講版權
準備幾日後有偷拍版

我覺得marvel要正視吓呢個問題
變返上次咁做最遲上映國家就啱

唉 訓唔著

+1
瞓咗4個鐘醒咗

+2
瞓咗4個醒咗睇完場波就喺張床碌咗成個鐘
好期待

真係一張硬卡紙黎

Cinetimes既朋友早晨

大家早晨

早晨收工食埋個早餐就入場

唔敢食早餐

出發中

出發

中午先睇
屌 緊張到早左起身訓唔到

咁多位巴打帶定褸呀
冷氣凍好易急尿

想知今次係咪應該都會有彩蛋

屌驚趕唔切

睇完答你

大陸果邊話冇

2點半先睇得

Ready

今晚先買飛

說好的 公開道歉呢

我覺得上集正d

眼淺，喊到我塊面濕晒

早你半個鐘

上集起雞皮位多d
但今集最尾好正

今集睇完係好完滿，追左10年既劇終於叫做有個完結

Between巴打係咪排隊買隊企我前面冇食爆谷果個？
認得你個名

我只係記得你都好似睇時代

好睇
每一段同以前都有好多連結
雖然劇情一般般，但見到好努力咁做好多fans想見到ge畫面
就算睇完5分鐘leak+全劇透都會感受到果種張力
有d位睇leak果陣係興奮，入場係會想喊

Btw六點場氣氛好好

唔好意思 cd rom路過
最後係咪真係冇彩蛋架？
利伸訂左5月7號飛
起碼睇多兩次

雖然岀面好多Post捉bug位（諗返都有）
但作為一個fans咁去感受，其實做得算好好了

今晚或聽日睇

劇情一般？

Ua寫明無

有個牌

唔該哂師兄...

想知劇情係咪比唔上上集？

好好睇啊DLLM

I AM IRON MAN

平行世界

邊個話玩time travel垃圾 正到痴撚咗線
略嫌係bgm硬係覺得爭啲
同埋睇到cap埋尾後排右邊有人無啦啦係咁屌人老母

肚腩仔

但最後

入guardian 了

好撚好睇呀

喊咗幾次

有冇Community fans?
兩個cameo

oh shit

Thor2好波

Endgame前必睇

睇完可以回歸

再下個係咪hail hadra ?

尋晚睇咗啲無劇透分享
滿滿嘅fans service

Russo執埋手尾

係

喊到仆街

冇試過睇戲睇到喊

啱啱睇完

用後生演員拍年輕版？
原本果個中間插入咪得

喵嫂喊咗幾多次

冇停過

Thor2咩事

究竟應該睇4D先定2D先
感覺好似4D先好多?
最大享受 之後二刷先2D
睇番啲細節位
我下星期先番新工
好想今晚零晨睇

hydra巴仲上嚟

碌得好小心...

大個左好正

mk仔同細路仔應該禁止入場
唔好彩 中晒兩樣

其中一邊冇睇過電影嘅情侶都應該禁入場

提提大家
過咗尋晚12am就可以正常討論endgame
唔使加密架

㩒到手軟

以後無daddy

我要去喊返一個月先
咩都唔想講
我屌
屌啊
邊個俾daddy rest架
唔准rest呀
返黎啊
屌
好撚崩潰啊

同舊年一樣由頭喊到落尾 不過上年係心碎難過喊 今年好多都係好感動而喊

好想真係去粉絲場

我旁邊條仔喺度同條女解釋咩係asgard

仲要最尾original six credits scene咁就10年 咁就完左

daddy doesn't deserve that
佢仲要睇住個女大架屌你

仲有nat
屌啊 臨尾大戰冇nat份
好遺憾 最終都係唔齊腳

坦白講iron man死我反而唔係冇咩大feel，因為都估到

但black widow就爭咗咁多年先爭到solo電影㗎:- 而且難得有female Avengers assemble，結果冇佢

叫佢完場慢慢講啦 on99

btw 竟然冇nat預告練槍果幕 雖然都知會fake

仲講嗰幕
成班女人仆出黎
根本就係俾女權西打飛機
刻意到咁 手法好撚低裝

一直都係CD ROM 無回過post
今次endgame想上水同大家一齊傾下
今次真係覺得一個時代完咗咁
喊足三粒鐘 尤其睇credit見到A6嗰陣
睇完覺得好完滿 但又好唔捨得
我好愛A6啊希望佢地嘅友誼永遠都唔會完

agger 幾驚俾佢地ko thanos

出面成班on 9劇透撚

CM衝出嚟打Thanos幾驚佢係ko Thanos個個

今次波台真係做多左
好撚小學雞

Assemble 淚線崩壞

算啦，當係fan service囉 你諗下啲細路女fans見到一堆自己一直idolize嘅female superhero喺埋一齊fight bad guys會幾開心

由隊長拎鎚仔開始喊到落尾

波台班人不嬲小學雞開
玩膠玩到過哂火就覺得自己冇問題

由一開頭tony錄音到尾

講起上嚟最尾CM打thanos嗰陣咪有一幕係CM喺Thanos想snap fingers嗰時阻止咗佢嘅，嗰時我有一刻以為係Nat係soul stone跳出嚟擋住Thanos，勁開心

教壞細路咪呢啲囉
hero就hero 點解一定要分female male
大家一齊打唔得嘅
個戰場又大又亂
為左你一個女權打飛機scene
無啦啦拍左一幕極度唔合理嘅女人assemble戲
九唔撚搭八

想問有無人討論過哩個plot hole
睇返ws alexander pierce同fury張合照相加故事係咪都係假
fury係張相入面有兩隻眼

Btw我想睇CA最尾係點還返粒'soul stone俾Red Skull

就咁比返佢

其實成team人cm係physically最適合用手套嗰個
佢去搶手套撻手指咪冇事囉
又可以乘機收割埋女權光環
daddy又可以執返條命仔
但最後就係佢一個凡人用手套

Hi 好耐無見 記唔記得我 俾返粒石你

咁可唔可以a soul for a soul
還返nat返黎

captain marvel最尾, 佢地睇住call機, 然後captain marvel返左黎,
今集captain marvel就接tony返黎,
呢度個劇情點接呀

CM畀人鬧死都似，完全變成deus ex machina

新post名
i love you 3000

skip曬啲自我介紹環節

咪就係叫cm去救佢地

你見nat同cap都唔驚訝呢個人的出現

【再破票房紀錄🎉🎉】Marvel Studios《復仇者聯盟4: 終局之戰》開畫半日(截至下午4時正)，全港票房衝破1600萬港元！

勁破香港史上
🏆最高單日票房紀錄
🏆最高開畫日票房紀錄

冇計啦,開頭都係感覺到剪得好多啦,好似話本來4小時,點頂去廁所

哦屌, 原來個時間線係咁

Wakanda個場比人屌
今次正到

大戰真係亂 不過多人物我都明既

A Beacon of fat

我懷疑夾雜左新角色，可能要用慢鏡放大先見到

難道又會DC版...

感動既係 肥人終於有representation了

Well，如果班idolize male hero嘅細路有得(係一大堆hollywood movie入面)睇all male hero assemble，咁班idolize female hero嘅細路都應該有得睇all female hero assemble嘅

我認同唔需要分male hero同female hero， 同埋個scene都幾突兀下但而家連CM套電影都可以畀班alt-rights亂咁鬧嘅時候，整個all female Avengers assemble scene出嚟其實都算幾鼓舞人心，不過有埋Nat就更加好啦

Btw其實嗰個scene嚴格嚟講唔係all female，因為Spidey仲係鏡頭入面

其實Rescue出嚟嗰時我呆咗一陣，諗佢係邊個

Rescue我仲以為去救tony用 點知cm

Mordo 好多野做 重有咁多魔法師

結果下集即刻瘦返

Fat=Disease

記得見到有Ravagers

希望Black Widow solo係prequel只係fake news嚟，真劇情係講佢點escape from soul stone

對唔住㩒錯負皮

要見番都係平行宇宙先見到

喊到

睇完幫手出面檢舉啲劇透撚+封鎖

都封得7788
大部份都係波台撚

仲沉澱緊

我對呢個所謂 Time Travel 嘅理解係：
首先佢地其實唔係Time Travel 而係穿越去其他平行宇宙 而呢啲平行宇宙正正就係發展到俾佢地借走Stone嗰一刻
Captain還石個方法應該就係先去咗其中一粒石被借走嘅宇宙先 再係嗰個宇宙嘅石俾佢地借走嘅下一刻 即刻將石放回原處 咁樣嗰個宇宙嘅石基本上一直都無離開過 所以佢地呢個宇宙嘅未來先至唔會有影響 而且唔會同時係同一個宇宙入面有兩粒一樣嘅Stone出現
之後再去另一粒石原本個宇宙到 再做一次上面個步驟 如此類推 直到最後去返1970 還完石之後 就陪Peggy&過平常人生活 變老
之後可能就係直至原本呢個宇宙嘅Captain醒 先至再穿越返去我地睇到嘅結局嗰個宇宙 所以佢先可以用老咗嘅身份突然出現係Sam同Bucky後面

呢個解釋會唔會合理啲同無咁多Bug

但old steve返黎應該都要用time platform

有無人知張團體相用咩機和鏡頭影

沉澱緊 再望一望個post名

CA同IM都係Avg1直接穿越去1970 所以理論上係咪即係除咗第一次穿越 之後嘅都可以直接穿越同埋返黎

上次有Tony set coordinate

Loki

Tony唔係都只係講咗日期？唔係記得好清楚

Aou 上之前小圈子馬拉松個密碼

新Theory: Old Steve set早左時間去左Avengers base個部機

睇得好感動
追過曬mcu電影嘅fans應該會睇得幾投入，反之就。。。
可以話係比粉絲嘅情書
不過Peace同劇本冇想像中咁好，有好多位會覺得好唔合理，感覺太多笑話，Thanos百年難得一見可以同Joker一戰嘅反派係Endgame完完全全係抹殺咗，變做個絕世大魔王
不過總體都好享受電影，好有共鳴同感動

去到Vormir
就係你令我miss咗個date
掟你落山

今集既佢只係軍閥，仲未有iw嗰時既覺悟同經歷

Red Skull識浮

old Steve無任何裝備即係佢唔係穿越返嚟
係正常咁過完呢幾十年
坐喺度等sam bucky bruce

多謝羅素兄弟最後一集avengers比cap擔正
集集avengers都見到cap做路人真係好難過
今集仲要比我等到cap拎起雷神鎚
真係好撚感動

仲有avengers assemble 好多等左好多年嘅位都出曬

hail hydra

但佢穿越去其他宇宙 再係其他宇宙生活直到老 係唔會有可能就咁出現返係原本個宇宙

呢個真係成套戲既唯一一個bug
睇導演點講

其實我寧願cap同im交換結局
利申：cap粉

睇完大笑咗

Avg2等佢攞起等到而家

諗起條mk仔喺Tony死果陣 懶搞笑話：「無電，哈哈」就嬲 臨走又喺度話唔好睇乜乜柒柒 跟風狗

第二個宇宙會無左個盾

拎起果下好想喊

屌 我揀呢個post名嗰陣係咪jinx左daddy

好撚好睇
spidey DS佢哋出場嗰part全身起哂雞皮
tony攞起隻無限手套我已經心知不妙 之後葬禮嗰度喊到癡線

不過今集有幾個位我自己唔太鐘意
1.肥仔雷神如果我係雷神fans應該崩潰
2.繼承者係falcon唔係bucky
3.bw冇份打最尾大戰

最心up係happy問morgan想食咩
竟然答cheeseburger

又或者好似上面新theory
陪Peggy過完人生
穿越返嚟比而家早少少時間
老人家鍾意早到

咦 竟然有人記得馬拉松
有返咁上下資歷喎巴打

雷神仲要話，都話左你拎得起

Let's all have a cheeseburger and sit on the floor.

再下個post名
cheeseburger

我睇出面d post話係rdj 真人故事黎

Damian巴你有冇拍手掌啊
全場勁撚好氣氛 後面大戰好多掌聲

今集變左肥仔有咩感想

黎緊11個新post名都要同daddy有關
紀念呢11年佢對mcu嘅貢獻

其實最尾隊長都好sad好想喊

韋提提可以拍新紀錄片了
智減肥之旅

1. 肥底應該好開心
維京版智都ok 成日將焦點放落佢肚腩
2. Bucky無可能啦
mcu入面佢做過嘅野 佢都好清楚
3.

同starlord 一齊減

falcon繼承都算 , 最後連bucky同steve吹水感動位都搶埋

勁想cosbaby出肥智

Sharon Carter 守生寡

識咗九十幾年，唔洗吹水都心照啦

Don't do anything stupid when I am not around
好似係

由A2開始russo brothers就冇俾daddy有好日子過

一開波瘦弱疲憊咁屌cap

做完呢套，個個係到屌captain marvel

Btw JARVISSSSSSSSS TV VERSION

幾cute

Peter 番學見番肥仔嗰幕好感動
兩個都眼濕濕

呢下真係

睇IMAX既覺得如何？

即係both dusted

1.我係雷神fans冇崩潰 我係覺得佢今集冇上集咁有表現
2.之前都有傳過 唔驚訝
3. 到底個粒垃圾石有咩用

我覺得今集睇4dx好似冇乜特別

如果Old Steve真係係穿越返黎 可以解釋係佢老咗之後將嗰個時空嘅盾帶埋返黎
不過嗰個宇宙之後醒返嘅Captain就會無盾用
點都有Bug

要細角色觀眾先唔會confused

應該係第一個可以由tv去電影嘅characterDisney+快d買番Agent Carter啦

我以為佢出場會多啲

頭暈到依家，不過都值

出咁多就變超人架啦

問題係d人覺得佢串嘴
同埋5年後個時都唔係合群

1970嘅Peggy仲好後生Howard已經中年

咪弱化囉
hulk/雷神/scarlet witch咪一樣

後生滾得太多

回顧返咁多集雷神既遭遇同佢自己本身既性格,其他人對佢既期望,
覺得佢endgame既發展好合理

雷神1本來既性格就係鳩下鳩下

黎緊個十年 個熱潮應該都會減退

以為自己好勁 串柒柒
有時個時唔知邊度忙緊 最後出黎show兩下搶光環

又話自己勁咁自大 咪又係俾thanos打到唔知飛左去邊 要im啪

事實係因為Howard 有多個中年演員

以為經過ragnarok同infinity war佢有成長

好似Tony咁 睇嗰刻都覺得可以唔駛寫死佢
但真係好符合佢性格
硬頸但搵到合理可行嘅方法即刻join返大家
大敵當前一定當仁不讓
啪手指呢個位真係寧願Tony做好過cm
呢集我都麻麻地cm
無乜舖陳 唔想佢做英雄位
係Morgan好似唔知咩事

Scarlet Witch今集算好勁啦

屌睇完
好好睇
好多細節位比死忠

佢受打擊呀

其實講佢殘廢會好d
而家pepper

佢哋特登請im3嗰細路番嚟，結果佢得一場戲

自己大左，下一個十年都唔會咁癲請假沖首場

唔怪你啦 但諗住可以見返你短髮靚仔樣架嘛

痴線
接受唔到殘廢
定你指鍋物先嗰種

大牌如NP都係一幕遠鏡
一幕香肩part兔仔

鍋物先個種
或者坐輪騎個隻
總之係唔適再做im

不過亦都証明左doctor救im唔係因為大義

好唔想tony死
You can now rest
結果呢個都係佢宿命
一個最強嘅avenger 救世主嘅宿命

夠啦 有份出現都好難得

做大事
DS同im好似

你知㗎！我當你棋黎咋！

有無諗過第二個thor乜鎚都無
仆街仔thor成日攞人野

叫我愛你3000啦 冇咁明顯

當年舊登做cd-rom post 1開始追
追到差不多post 100，因為無睇美戲跟唔到個討論先無追咁貼
過到連登講過幾句野，唔知大家認唔認得

Cap有帶番個鎚番去

我覺得兩個都適合做
Falcon就無理由叫佢做萬年sidekick加佢個底最好
Bucky就可以比佢redeem

其實比我揀我會寧願Steve move on
佢本身都放底哂
比佢跳隻舞算
返黎同sharon一齊咪得
可能為左整走ce先咁做

無錯，應該有即刻還返

係喎我以為佢傍身

同埋又話唔改得過去?
Peggy本身d子孫咪無得出世

如果好似gotg最尾咁，3巨頭用石
之後im同cap好似hulk咁半殘，隱退仲好

呢個係另一個平行宇宙既事

我屌開女權撚反而like呢幕
拍得型咪得
同埋不嬲fans都想睇all female teamup

冇左bw

好surprise大家屌得咁勁

主宇宙：前面所有電影發生過
宇宙B：2014 Thanos發現左Avengers個heist, travel過嚟主宇宙
宇宙C：Loki走甩左
宇宙D：Steve返去搵Peggy 老左返嚟主宇宙

都係姐doesn’t feel right

其實比我係美隊，我就算幾鐘意個個女仔
都唔會選擇長留係平行宇宙
始終覺得個個女仔唔係本身個個

Exactly 根本all female teamup係fan demand嚟，今次見人齊咪特別拍一幕囉

可惜少咗Nat

見到上面有人講寧願Tony有傷殘再做唔到im好認同
我出戲院嗰陣都係咁同fd講 死左真係咩都冇好心痛

所以宇宙b應該大部分人都冇事

同埋我覺得佢係放底哂 中意而家同avengers一齊嘅生活
可能多fans想要呢個ending同要整走ce

宜家咁仲可以之後得閒出下做commander Rogers

希望出dvd嗰時會特登整嗰加返Nat入去嘅special edit scene，就話係footage from another timeline

Falcon WS套劇可以客串下

如果遲d marvel想整返原版CA and CE想返嚟嘅話，求其搵個藉口de-age番CA就得

Commander Rogers可以係後生嘅姐
我寧願講佢飛出去宇宙一角做下任務唔得間成日出現算

但其實fans想要嘅只係one last dance

更加多fans想睇tony有happy ending

自先
一諗就諗到癱咗完全唔郁得

岩，我覺得兩個結局調轉就差唔多
Pepper好慘

唔忍心im死，佢仲有個女同pepper

接受唔到 次次諗起個女咁可愛冇左老豆就好想喊

立哂flag

你可以改返名啦

不過今次防玩具都防得好勁
唔知係咪marvel禁住
Hottoys出個隻thanos係錯
肥仔雷神係冇係玩具出過
仲有captain marvel原來有第3套衫

老公好型仔

Btw佢都老得好快
佢本身唔係可以老得好慢咩
雖然無wolverine咁勁

真係好型
Btw佢地好似玩馬嬲搶球咁好正

差唔多啦，peggy係ca2都老到郁唔到
Ca2同a4再差左幾多年

rugby

我真係再3喪夫

可能話係今次time travel side-effect呢
話cap過完咁多年返黎唔記得點set config set錯野

可能Disney+係講A1走甩版Loki

返去asgard嗰陣大佬居然唔望一眼細佬

Ca真係好撚正好醒
本身入𨋢以為再打過
點知hail hydra搞掂
跟住打舊ca又知佢聽到bucky會分心

比佢發現仲得了 肥智同rabbit急急腳走

以為佢會講before we start

而家呢下高章好多
真係估唔到加reference返漫畫
笑到我仆街
成班hydra呆左->

本身唔係幾鐘意nebula呢個角色
但睇完之後改觀

唔怕啦 重有劇

我都係諗到呢個

屌 呢下我諗起martha

Why

Shuri有copy?

Cap: Bucky
舊cap:

其實唔明mcu點運作，係咪輝神諗左每一套大剛
細節同點拍就再交比導演
姐係好似今集
決定左time travel，但time travel點拎stone就係導演決定

: cap
: Rumlow

btw 我都以為會before we start

可能啱啱好全班灰哂

之前覺得thor勁過cm
但睇完呢集覺得cm表現上真係好過thor
係咪肥左反應慢

屌我喊撚到

好撚正
一套戲入面出返晒以前d戲既場面
最後大戰超正，連女權都食晒

大家覺得往後點處理CM一出場變大超掃場既問題

NERFFFFFFFFF

Scott坐過監 一睇就知成班人奸

Sharon好撚慘
同Steve kiss完就冇左影

點nerf好 而家已經定位左係無堅不摧既地步
有咩方法呈現到冇咁勁

我指steve冇左影

唔好話cm表現廢住先 都有交代過佢去其他星球維持秩序 佢哋穿越時空計劃又冇同佢講
佢表現再好啲就變jl架啦
佢已經係唯一一個thanos要用石先對付到既人

蟻撚唔望Thanos蘿柚，轉望cap蘿柚

無得搞架喇
佢同strange都係勁到痴線
咁如果之後多d宇宙線
角色勁d都正常

Han Solo

Btw之前笑avg1 ancient one食花生
原來有份打(幫手斬下船)

Strange簡單d 咩體力問題 封印雙手等等

而家咁樣同喺Han Solo死咗兩年之後拍Solo冇咩分別

好正，以第三方觀點睇
好似睇彩蛋咁

反而我覺得上4前應該拍到鷹眼個人電影
浪人可以好大發揮

返黎了

話唔定遲啲avg1會學George Lucas咁出special edition，cg返ancient one入去

慘乜春 13crap呢pair
呢頭喺人地喪禮喊哂口好慘呀
嗰頭就wow個姪女正喎
hur hur聲錫埋 真係不了

聽日二擦 IMAX ，想集中睇有咩 Easter eggs 同埋同之前21部戲既 reference 位

睇到 Hank Pym 個漫畫頭盔個下覺得
同埋估唔到 CM 咁快就用短髮造型

會唔會cg返Avg1同GOTG個Thanos做而家個個樣

America’s Ass

細節位做得好足，連IM3個細路都有份

我寧願steve跳完隻舞move on
我麻麻地想佢返過去過埋下半世
屌ca2嗰陣都見到peggy老到gupgup聲有哂自己家庭
同13拍拖有乜問題

照j

Loki 徒手發動到魔方呢下我接受唔到

佢地time travel前佢著suit個時行路有種傻氣

cm開始已經完全捨棄左ca1入面魔方會穿透物質既設定

佢咁多年冇郁過

CA1嗰次係過熱

cm

move on冇問題
問題係13crap鋪得唔好
ca2傾過兩句計
cw一發現人地係peggy姪女就起哂痰
分分鐘stevenat觀感仲好過13crap

好正呢個真係
好想睇多D呢D

喊到傻咗
我係CA fans黎講已經滿意了

不過Daddy&Nat...... OG6
我而家個心好似穿咗個窿咁

睇Dr s係隔幾條街做手術

仲串柒柒緊

Tilda Swinton真係做到好有智者feel

徒手發動到a1果陣仲搵博士成隊人起部機把撚，a3開頭同thor,hulk 手拖手傳送走得啦

Hulk have 7 now

好完美既結果

是但啦
你當space stone淨係識恰9 red skull

咁都係 佢無乜時間鋪
Stevenat係好d嘅
但邊個叫wheldon玩brutasha
不過如果比我揀我都係prefer最後move on with 13

好鍾意佢啲語氣

我覺得space stone係頂唔順red skull d villain monologue

諗番其實勁多細節位
普通睇吓戲就會唔為意, 但喺我地心入面就好中point
cheese burger

soul stone有得睇冇得食
粒粒石都恰9 red skull

“你嚟早咗五年呀”

Greeeeeeeeeen

其實strange隻手係咪已經好番

唔係

其實聽佢地打完車輪講既野
Cap同13係ca2已經有d野
再係cw，13搏老命咁幫cap，所以咪行埋
不過條線鋪得差係真
其實如果講13呢幾年跟住cap流浪會好d

出面都好多人屌女權嗰幕

呢度係連登，同女權有關嘅嘢基本上都

肥佬寫到natasha d線亂哂
呢兩套russo bro好凸顯到執蘇州屎既功力

我覺得嗰幕女權做得ok好睇喎

唔明有咩問題

個幕有d突兀
仲要cm真係好黑人憎

Frigga Thor

【明報】Marvel重頭電影《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）再創票房佳續，今日截至早上8時正，全港票房已衝破1200萬港元，相當犀利。剛剛再有最新數字，截至下午4時正，開畫半日的全港票房再破1600萬港元，共1136場次，已有118,457人次入場，先睹為快，《復仇者4》已創下香港最高單日票房紀錄及最高開畫日票房紀錄。

呢度算唔算確立左Dr S嘅時間線

唔覺佢會做新Avengers leader

話說有一個loki偷左空間石走左(原本時間線佢應該要比thor捉返去Asgard所以嗰個宇宙個分支冇消滅到)
會唔會係伏筆第時比佢出返場
（不過嗰個loki冇經暦過thor2,3 infinity war,仲係仆街住Loki)

本身演員唔靚（本身我覺得冇問題既，但睇完佢d訪問覺得佢係認真撚都麻麻地）
再加上今集串嘴，但原來都唔係特別勁
所以好多人唔鐘意cm

但我又真係覺得嗰幕幾型
講明女人勁過男人同一人一下秒左40 yr old straight masculine purple dude就話姐
而家呢幕展示下女人做superhero都好badass同滿足下fans唔係太核突姐

都好勁啦

但唔見有13 reasons why既女主角嘅？
之前話佢補拍

無乜意思 唔搞好過搞

係咁既話好難搞，Thor 2-IW既character development為乜，就算黎緊劇係前傳，大家都知生命最後幾年會慘住過

爆晒成隻船算係咁啦，如果太勁就搶戲架啦
佢個定位整得唔錯，唔搶戲又做到嘢

可能劇係講呢個B Loki

自己拖到紫薯半分鐘交足功課啦
紫薯都戴到上手 無人拖佢等其他人回氣嘅收得皮

有佢架咩？

BW solo movie
Loki series

而家好擔心呢兩壇野

啱啱醒起原來紐約大戰之後係sitwell帶隊拎走咗支sceptre
古一原來又有份幫手打卒仔
然後仲有asgard嗰幾幕
Russo brothers執手尾嘅功力真係深

本身睇cm冇乜野
唔係特別好睇或者特別鐘意咁
但係brie larson個格衰
同埋開頭既表現好唔討好

bw solo如果唔係Budapest既我寧願佢唔拍

雷神返過去個下見皇后一開始行開左，以為之後會係奧丁再點醒佢，重FF緊anthony hopkins把聲

不過家陣諗落又會同雷神3撞左橋

本身以為會出埋Hela

應該會講啦，今集又再特登提多次

Captain marvel表現唔錯啦，太勁又會走返大超條死路
家陣同thanos都係64開，講格鬥技直頭路唔夠，係贏在遠攻

網上已經有偷拍版睇喇
大陸仔真係

=紅雀特工

嘩你地推得咁快
開定新post先

照計CM用手套應該無事

最後你著西裝嗰陣都J die me

之前POST過呢張

終於可以上水
喊到仆街

比番Natasha我!!!!!

睇到ancient one都有幫手都幾意外

「Widow說要拿三明治砸cap的臉是致敬Kevin Feige的經歷嗎？」

結尾無人紀念佢

講過咩？

5年岩開完會講既

仲以為THOR上身會fix埋肚腩

大約係Nat隊碟三文治俾Steve前後

Kevin Feige有過咩經歷？

Only family=Avengers

Sony西女人

傾蜘蛛俠合作畀sony肥婆掟三文治

一齊哭喪

算有啦

D人話芝士漢堡係rdj真人經歷

已經夠多人喇

要再刷多幾次

我想睇佢點escape from soul stone

恭喜CM做到戲外戲內都唔討好

i don't like this one

用嚟拍What If都唔錯

is that like a personal attack or something?

大把素材

反而內地網民好like

諗諗下，cap其實都自私
之前ca2又話咩i'm with you till the end of the line
比人捉既時候又話即使冇晒所有野，但仲有bucky
而家為左條女扔低bucky，你良心過唔過意得去

No i will be the first me, not the next tom cruise.
Thaaank yooou verrry MUCH!

see this one

佢地不嬲鍾意D狗屎垃圾
的士陳?

咁喪

佢起碼識返屋企
唔係扔低Bucky之後唔返

I should've gone for the head

吓

What if大家覺得有咩可以拍
Cw im殺ca?

Bucky都知咩事啦
佢兩個經歷過咁多為對方可以唔要命
想兄弟開心好正路

Ultron贏左

好想睇多d cap拍bucky
得一套winter soldier真係唔夠

Cap走之前Bucky好明顯知咩事

古一個陣應該唔係幫手打
只係保護聖所就算

蟻撚隻大蟻無出到

congratulations cap
you are infamous now

地球無哂人得ultron同機器
跟住ultron知有infinity stone
壯大自己勢力同thanos鬥
不過電視好難拍到

他日如果又有人返去偷石，係咪可以unsnap返thanos出黎?

What if係animation，唔使擔心

其實佢都睇到未來

Stairs!

睇到醫院為止